電腦椅有冇推介(2)

1001之後冇人開post
小弟最近都想買 唔知2 3千有冇推介呢
見到amazon embody balance布1499 usd
仲要free shipping

用緊Saly chair 感覺良好

想買有頭枕

冇人講下屋企用緊乜

自己用$1300 油麻地買
唔夠半年
結果要自己SGS認證的氣壓棒同車輪

換SGS嘅台灣野 2年正正常常

cougar 千5蚊
坐左年幾 海綿開始有少少凹入去（係咪多數都會 ）
有d牌子話透氣 我就覺得冇咩分別 夏天坐得耐一樣焗汗

ergo human

1舊水果d ikea摺櫈

唔洗諗 直上embody, posh 有85折果時個價都差唔多

Embody

天后二手櫈係咪已經無哂？

唔慳得

上星期執左張steel case think九成半新

幾錢？

⼂
淘寶連運費 $700

1300

清潔好之後呃你全新 唔驗屍都驗唔到係夜冷貨

但果個場唔係不嬲賣二手？

我係咁黎形容我自己個張 佢話呢幾張係後公司備凳 好少坐 我買左兩張 有一張舊少少 但都新淨

貪佢托手位有得較前後高低
網布嗰種多數唔郁得 承托力又唔高 唔好坐

embody用家 、自始冇腰痛。
同埋買行保養好緊要。

前日上左IFCO試坐
一坐左ergohuman返唔到轉頭
佢地sell左第二張好似$2500左右 唔知叫乜名 同ergohuman可以set既野一樣
但係d網布無 ergohuman咁soft

唔知揀邊張好

好想買embody,不過張Ergohuman仲未爛

巴打你張野有無鬆

我都係坐COUGAR

唔知係唔係之前坐係太前

張野LOCK 左都可以上下郁少少

我先坐左8個月

利申:140磅

冇鬆
呢啲大陸野好似電腦咁 都係睇運
睇你買嗰張係咪咁啱做得差
140磅唔算重 應該冇關係

追完post，想入手ergohuman plus連腳踏再加埋佢個電腦座，巴打們點睇？另外想問下ergohuman果幾隻版本有咩分別？

我果日上IFCO佢解釋得好清楚 但係已經唔記得左
好似個扶手係有分別

呢張真係好新淨, 巴打執到好野

準備聽日出火炭試坐下
咁巴打你買左邊款？好唔好坐

posh佢會唔會每年加價

我幾年前買balance布 posh 都係11xxx

無你咁豪爽 我買左張elite版 本身budget 2k
去到坐完ergohuman返唔到轉頭

我去果時佢無豪華版試
我買完跟住過兩日 佢地FB post話豪華版連腳踏搬左去火炭門市有得試

其實未必一定買豪華版，但睇片個電腦座好正，係俾呢樣毒到

ergohuman taobao平好多

計返港紙好似差唔多，仲要冇保養

坐住個炸彈玩命

最後巴打買左邊張

請問點樣帶番屋企 應該唔會成張櫈推入MTR/巴士 係咪要CALL GOGOVAN
定係呢D櫈有得拆 番屋企再砌番

連登仔個個有車

同你香港買都係同一張

wagner AluMedic Limited S?
or Herman Miller?

巴士都得 連人當輪椅坐係輪椅位 我買兩張 要call van

TAOBAO買到台灣版

見咁人推Ergohuman心郁
死肥仔成日挨斷凳 呢張會唔會頂到

幾重

190磅

咁都係CALL VAN算 唔好意思咁樣帶上車
住得好遠咁又兩舊

鬼佬二百幾三百磅都唔爛

係咪間唔中有折

120KG喎

最後我上我聽完之後，買左elite版，再加個電腦座

承重係點計先 成日後挨整斷條直鐵

岩岩睇 佢同Ergohuman同牌子
睇落無ergohuman咁型

都係實惠張牛肺櫈好坐

唔平 補多少少買到d名牌

後生嘅可能覺得坐咩都冇所謂，但有番咁上下年紀又每日要坐幾粒鐘嘅，絕對值得投資喺張好啲嘅椅度

我都係後生仔 但之前坐張垃圾一日坐耐d都痛
換左ergohuman之後坐大半日都無乜特別唔舒服

後生肥仔表示唔想咁快腰酸骨痛

我都係肥仔黎 上身極重所以條腰成日攰+痛 之前坐極都坐唔fit覺得好快會死
而家真係好撚爽 好想對住張櫈打J

想問steelcase既椅邊度有得買，我見佢個美國store有張series 1 想買，但只係送美國。

GAMING CHAIR 全部都係鋼架

d人話GAMING CHAIR 淨係gimmick 唔好坐, 唔合人同體工學

唔係完全正確

GAMING CHAIR 比普通OFFICE CHAIR 最大好處就係夠硬淨, 耐用
OFFICE HAIR 可以用一年半載就爛, gaming chair 就可以用耐幾年
因為個結構有唔同

同埋gaming 牌子 chair 其實都有分好多, 一般賽車款座椅就係大家最常見

亦係最唔好坐個隻, 因為佢座墊個basket design , 姐係大脾外面有兩個凸起O係位
本身係賽車時要固定個人唔好飛左出位

其二係椅PAN 有個孤位, 令個背脊凹左入去, 兩邊肩膀就曲左向前
令個人唔可以好似普遍平PAN 的座椅有個舒服放鬆的姿勢

但係大牌子的GAMING CHAIR 都有出賽車office chair 甚至係大班椅
例如 DXRACER, MAXNOMIC, SECRET LAB, AKRACING, NOBLECHAIR, 等等
就會有番平的座墊同埋椅PAN, 同埋SEAT 都會闊同深D, 個背PAN 會闊D, 承托到包哂兩個肩膀
岩哂中至大體型人士

唔係話office chair 唔好, 高階office chair 甚至有得較座位有幾深, 頸位有幾高
但係設計相對冇咁型, 同埋耐用

想知steelcase有咩好
未坐過

前幾年買過兩張所謂電競椅
兩張都唔舒服到一個極點 型係幾型既
同真正人體工學椅真心無得比

Egrohuman enjoy好唔好?同價位仲有咩選擇？唔要2手

有無淘寶電競椅推介

電競椅
睇都知唔舒服
後面成塊直板, 無弧度既
靠個濕鳩頸枕, 腰枕
諗出黎果個西利
咁都呃到咁多人去買

前兩頁有講 果張2千幾同ergohuman有得fight
但唔記得叫乜名 建議你踩上去坐到覺得舒服先揀

Embody型過電莖椅喎

咁又唔覺喎.. 桶椅個樣真係型

日日坐住個炸彈

諗緊ergohuman定aeron2好
窮學生無乜錢 買左aeron就等如成個暑假白做

咁咪唔好買囉
點解要用咁多錢買張櫈先
係咪真係有需要到咁既地步

寒戰2果張係genidia 台灣／officelink／淘寶先有得賣

你岩 平平地買張ergohuman過幾年出來做野先買d奢侈野

痴線咩 ergohuman又唔係差
唔值得比多咁多去買張咁鬼貴 仲要係學生

我出黎做野都覺得ergohuman就夠

學生至會坐得多，返左工都少左時間坐係張椅上面

如果你坐完覺得貴果張好坐好多就唔好省果少少
但係坐完差唔多咪買張平，ergohuman一定夠用

一張電腦椅真係坐極都唔爛，過幾年想買過，舊果張又未爛就去換我覺得好浪費

我都係返兼職儲左幾個月錢買張embody
寧願畀多D都好過買住張冇咁好既之後又再晒錢買多張凳

ergo human 同 embody 我都試坐過

但embody比我感覺係成張都solid d

當然你可以話price range唔同 無得比較

但個保養期都一個double都有 我張embody 坐左4年幾 都無咩事

其實椅既保養保乜，會唔會好多都話人為唔包

我諗最大機會係壞高低碌油壓 同埋調教背

正常用 又唔係撞爛 唔會係人為喇

坐開steelcase leap
試坐gaming果D真係 好撚辛苦
幾耐用都冇用

有無人體工學可以180度

有頸枕

D料一定要實淨

唔要賽車椅

求推介

180度呢個功能真係咁重要咩

因為我睇電視

會升高張櫈然後訓係度成隻腳擺上檯

最好角度調教上限高D

而家坐緊電莖椅其實岩岩好

不過D皮開始甩

想諗定遲D換邊張

ergohuman好似好正

唔係好似

睇電視都唔洗咁高角度掛 平躺 你部電視裝係天花板咩

我都係好似你咁隻腳放係書枱 睇 較二段就得

不過有頭枕又料ok 可以紛下humanscale freedom

呢張幾錢

我想要腳板
但係要6k好撚貴

之前想去試 但門市無
我買完之後第二日佢FB出post話有得試

買左唔好呻啦

有冇啲係冇轆冇手枕嘅介紹
玩賽車game一踩腳制就會向後郁 好煩

我都要玩賽車 買左套ap1

幾錢

3千幾
佢套ap2好似三千有找 不過張櫈無咁好坐

買佐ergohuman plus luxury 兩年

無乜投訴

係生活智庫買。係fb 揾living wisdom。荃灣有office 可以去試坐。老細friendly

呢張咩黎
淘寶 ?

我唔想爆菊死

呢張圖係標準版?

有冇支那版用後評？

咁撚平。。
但係我真係唔敢買

貪平+1

lm

行開通寶行見到張900蚊幾好坐
怕貪平後悔

邊度買到steelcase嘅產品?
之前打過上去問好似無零售店

架我已經有 係差張櫈 有冇啲唔係成套嘅

用embody既巴打
想問下啲布難唔難打理
貓毛會唔會痴住晒清唔到
3隻布料你地點評價

料唔一樣呢

同問

Ergohuman啲櫈幾錢到？

Dxracer

sinomax 摺背果張大家覺得點？

Ergohumans同Aeron點比
坐過後者覺到坐位唔夠fit

講緊AERON咩?

係, 真係最貼背

順口問埋

未坐過既清可以去試下
真係返唔到轉頭

實惠有呢張 但冇個塊放腳的板 邊度有得買

最近買咗呢張

想問下啲布難唔難打理
貓毛會唔會痴住晒清唔到
3隻布料你地點評價

我本新諗住買但話要8月中至有貨
所以諗多陣至算

有三種布？
我果陣問得兩隻揀

我無養貓答唔到你痴唔痴貓毛
但公仔毛唔痴
我呢隻意大利料透氣d同軟熟貼身d
平d 果隻坐落無咩彈性同侷d

我都係想透氣布
但份人有啲潔癖
要成日抹張椅
怕布難打理

我都有d 潔癖
我全黑就咁抺都okay
佢呢隻布料都幾易打理
d 洞比平價版大好多

買左幾錢
灣仔佢報13249

萬幾蚊 ?

呢張野真係屎忽同個背完全貼晒，度身訂造咁fit

想像唔到
但我都唔捨得比多咁多去買 我平平地買張ergohuman都覺得夠哂

買呢隻要小心D,千其唔好買下面呢張,我之前買左呢張,係幾舒服呀

仆你臭街坐左1年都冇爛左1個背PACK,跟住保養整完之後坐多半年,2個PACK爛撚哂,搞到我而家挨都冇得挨,下個月出糧即換番張

又係freemax
我之前又係買過一張櫈係freemax度買 勁快爛左
我覺得呢間野d質素係爭咁d咁

頭部用個舊野好撚阻定，拆撚左佢算

幾折 我幾年前買好似11.x k ,balance布

佢個到得番哩張?
想睇下有仲冇leap 2

leap v1 V2都無

我貴d
13600

2手aeron 4千接唔接受到 ?
之前聽講都係3千幾左右

呢d野好講人 要接受人地d汗 體味 可能有精添

sinomax哩張$3999點睇

ergohuman邊到有得試？

剛剛上左IFCO訂左張ergohuman

望落都OK無咩特別
姐係4千都算係咁 差唔多?

ＰＯＳＨ好似ＳＵＭＭＥＲ ＳＡＬＥ

美馬連運費9420

買早咗

但冇保

到時買新款

會出新咩?

電競椅正呀！上淘寶又平又多款

應該有排至有一款新
btw 原來wheel都有得揀
果日去showroom佢都冇提

有冇咩凳一千蚊左右又係網底
一日坐幾個鐘, 成日坐到出汗搞到好臭

呢張 ?
對自己好d啦 一千蚊

睇圖呢隻都似係入面係綿？
我見到張enjoy 好似就係網底但成兩千好貴

踩上去試坐啦

全祼型使用者

有無推介

同問，見到網底已經不作考慮

皮面又熱又會有汗印
著返條短褲啦

唔知wow左未，但原來香港買到嘅行貨係中国版

仲要好易臭

去埋個旅行先試

邊間係支那版??

上面有人問地址嗰間，前兩日我上去佐敦嗰間間問過

你咁講我真係嚇親 我係果度買

上面段字up果d分別似係流料多 我睇返台灣ergohuman網
人地台灣呢隻版本係3D扶手 尼龍控制桿

source:

ifco 買既係支那版?
屌 如果係真 hk邊度有台版

我都係ifco買 而家位巴打講一講我好驚
不過我上次去佢地好似講過係台灣版
同埋睇返我上一個comment個網
又睇返自己個張又好似真係台灣版黎

上到去坐左陣本來都諗住買
但係見到佢啲膠嘅parts好似有啲核突
多口問句邊度做 原來係支那
即刻講句都係諗諗先然後走左

睇你哋買啲價錢，我可以去recaro, bride 買張真桶椅嚟坐

我之前都有諗過 但好似要自己加底盤同轆

淘寶好似有氣筒同腳，但驚會爆

以前見過鬼佬玩race sim好多都買真桶椅

recaro+ motion seat

呢張係唔係就係實惠牛肺 上星期五訂左聽日送上門 真係幾貼背 但1699會唔會好易壞

我唔知喇，個店員係咁講
大家可以幫手搵真相

ifco有賣高級型號同低階型號 高階台灣造 低階大陸 之前去個陣好似咁講

我晏d打去問下 如果係支那製我踩上去屌柒佢

ergohuman 有咩款推介？

精英版或以上係台灣製 自己識揀
精英版=性價比最高
無限budget=豪華版連腳踏

屌原來坐緊中國版

標準版 ?

岩岩買左ergohuman 豪華版連腳踏，放lunch訓覺用

全祼好撚爽架

我聽志雲大師介紹

試左真係返唔到轉頭

咁放屁點算

我好少放屁

不過如果真係要放咪好似D AV女優

屎眼向天擘大個屎眼放囉

好撚爽

好撚變態

擺係office???

係呀，坐office時間一定最多

用左張ergohuman五年都無事
前日貪玩一野訓到最後之後卡死左彈唔返轉頭
依家拆緊張櫈睇下整唔整得返

ifco買? 幾錢

三日前訂左 今日送到貨

咩ver

standard版

係 中國版都無野既
係有幾個位唔同 中國版支油壓都唔係國產 唔會爆既

咁多人買ergo

試坐完真心覺得抵買
5年保養 大牌子
幾千蚊除返開5年真係唔貴

支那版油壓係邊度出?

係呀，6299，如果唔特別高要求其實普通版抵玩啲
個shop manager都話呢排唔知點解多咗人落單

聽返黎係泡菜 求證唔到, 無事既無事既

IFXX DEXX 逢大節日會做特價 , 做完會加價 , 差兩成左右 , 摸頂會唔抵

多錢嘅話揀aeron/embody仲好
除開12年仲抵

最快係幾時

短期內都好似無大節日

呢隻幾錢？

中秋

下次如果有機會上去試坐 幫巴打問下連登有無特別優惠 因為好似咁多人有興趣

坐爛呢張ergohuman 下張就買embody

買過ENJOY 3千幾蚊
之後坐左2年鬆D開始爛
之後淘返張1000銀
完全無分別
一開始驚爆肛既
so far 坐左2年幾都無事
不過如果有錢建議都買有牌子的
POSH個D真係10萬8萬一張都聽過
3千幾已經好雞

淘寶個個有無link

Thanks

我果張都係1千蚊1年

11.9k 買 balance布

幾時做到咁平

15年買 坐左3年喇

聖誕sales?

我諗應該係暑假sales 8月買

我兩個星期問2次都唔同價
最平得15%off

唔係介意果少少
但最憎玩海鮮價

依加係唔係13k

15%off 就13.2k

真係rich
可以拎成皮野出黎買張櫈

毒撚表示 每日放工返去食完飯 到訓前 都起碼坐到3 4個鐘

星期六日 仲長時間 一個月一千蚊 唔係好過份姐 買部手機 得一年保養 都7千蚊喇

我上年買都係12k, 加得咁勁

Agree， 日日長時間用既野唔應該慳， 櫈仲要對健康有影響

暫時對ERGO有意思

係EPC見到有個淘寶團購開左好多團

樣靚D

價錢差唔多

性價比會否更高

呢個係強國都算大牌子 但啲用料就

IFCO 個shop manager有解釋過ergohuman幾個款有咩分別，最主要係豪華版成個底盤係全鋁合金，其他就唔記得點分佈
有興趣可以直接打過去問，個manager幾好人

三千五左右

你講果個男定女黎
我係火炭果個係男 又係後生仔黎 幾好傾

拎幾千蚊出黎買櫈真係好難
買其他野又咁捨得
買親啲櫈都唔過1000 難坐到仆街

買左一張千零蚊
用左兩年都未爆肛
不過兩邊扶手一年爛一次
第一年仲有得保養
第二年就冇理到佢

一年爛一次
爆完左 爆完右 就到上下架喇
未爆肛只係時辰未到

通常呢d櫈你坐落去第一下都已經唔會覺得舒服

想直接買貴D

買平果D又好快收皮

不如買舒服坐耐D

係唔知佢貴D既版本QC好唔好

當然大陸牌子都係比唔到信心我

但好奇又想問下

之前都坐西臭，d parts易鬆
而家換embody，除返開又差唔遠

都係

大陸牌子坐耐都驚

都係揀返推介算

IFCO係咪賣既ergohuman 全部都係中國版水貨?

Office張椅係中背，唔夠高
上半身+頸好累...有冇方法？

前題係無得換椅

標準版係中國版 精英版或以上係台灣正版貨

尋日去左問EMBODY 11.7K 到
再去左STEELCASE gesture係8.7K

兩張都好撚正, EMBODY 又真係唔錯, 個PAD 又夠大, 但萬幾蚊真係....

Steelcase個showroom係咪要預約先去得試坐？ 感覺好似淨係做商業客
Embody 坐過真係好撚正 萬幾蚊12年保養喎
但外型就麻麻

覺得幾有格調幾型喎EMBODY
我覺得最鳩係佢無HEADREST 同個扶手個FEEL 好CHEAP
反而AERON 公司坐緊個皮扶手好撚7 書服
係呀要約, 但我上次鳩行入去咁岩有人得閒可以帶我試下
但個感覺好ODD 係佢地個OFFICE 黎, 個個做緊野你都唔好意思試好耐
上次係個鬼妹STEELCASE INTERN 招乎我幾正

gesture 定leap 舒服d? 想買埋有headrest

我真係試得好求其GESTURE 主打個扶手係幾正好多, 好多位TUNE 到
IMPRESS 我既係佢個SEAT DEPTH 係可以坐住起到較, 岩我成日KIL 腳坐同正常坐可以方便SWITCH
我平時公司係坐開LEAP 其實都正, 老實講書服分別唔大主要係GESTURE 型D 同埋上面既小優點
其實大家可以直接SEND EMAIL 比佢QUOTE 價不過佢話要4~6WEEK 先送唔知真唔真
因為條女係INTERN 我見佢都唔係好熟D 野, 大家可以再問

其實我都會再去睇一睇, 如果多人想買我可以試下問下有無折

其實呢張係咪真係好正

個個都唔同感覺，你自己試下

我果陣試佢同Aeron aeron唔同size都試過都係唔fit包唔到個背 embody 係可以貼到個背 承托到

無headset 係因為 designer覺得 task chair 唔應該有頭枕 所以無加落去

between 想揀有頭枕既其實仲有好幾隻 不過要上人地office試先得

好想買呀, 但實比女朋友屌死,
買張椅皮幾野

無頭枕 同 手托 真係敗北，steelcase 乘托都好好 又有頭枕 又有手托 差在唔係網 可能會熱

我公司都係坐LEAP 個cushion同扶手都好舒服
承托同埋pat位夠深

有無試series1? 見佢好似新出 官網價錢USD406 好似幾抵玩

係咪網黎

背係網

用左一日ergohuman，暫時無咩投訴
遲啲再補詳細用後感

個樣好似麻麻地 無ergohuman咁型

咩版 ?

豪華版

幾舒服

熱撚死

覺得呢類橙都係貼個牌子上去就算,
求其SEARCH 下都幾十個牌子,

我上面d回覆有講過我買過2張呢種gaming chair
最後都頂唔順 其中一張就係呢張

呢d椅都千幾二千蚊張
唔明點解唔買張全網椅

其實佢設計到你成個背脊可以貼住椅背無頭枕都唔大問題
同埋頭枕用耐左會勁臭又洗唔到

一見到呢D gaming chair就覺得唔舒服
椅背直到咁點坐啊

BTW想請問下2~3K可以較+鎖椅背角度有冇咩椅可以推薦下
椅背可以係網但座最好唔係網啦
自問會左挨右挨咁坐 姿勢奇差

點解唔想坐位係網?

好凍
同埋會Q腳坐之類唔想就住坐

我都會Q腳坐 所以網底唔會考慮

我都會Q腳 但網都無問題
網會有咩問題

其實你地講緊個環境係點先
有冇開冷氣係好大影響

可能成日唔剪腳甲, 勾9爛個網

我隻貓日日練爪都未穿

買左精英版要等3個星期貨

等咁耐? 我果次3日內送到黎

貓個D抓真係好利
就算唔係網
都會破壞到個表面

一千筆直有冇推介？

又黎
對自己條腰好d啦 一唔好就成世架喇

hi bros 可以總結下依家邊幾款性價比最高?

講性價比一定係Ergohuman精英版最高

但我之前都有講過 火炭門市個sell屎同我介紹左一隻2千幾蚊 功能設計都可以話係齊哂
唯一問題就係支那牌子 不過佢地話油壓桿同網布都唔會用大陸野 唔會有人地擔心既安全問題
但我唔記得張櫈叫乜名 踩上去試下啦

建議樓下傢俬舖 見到邊張合眼緣買就好

我以前都坐過果類 坐到坐墊pad 軟晒走樣，個碌又推到爛

一千蚊最舒服應該都係實惠張牛肺櫈啦

但好似好易爛

我女友黎緊都要買張office chair放佢屋企

都諗住求其買張 2000蚊內既算 唔係成日坐

我都睇緊買邊張好 可能markus

姐係3千幾果張係大陸版黎

markus係咪即係Ikea果張

我前日咁岩陪女朋友行ikea 試左你講果張
成張野硬到乜咁 個頭枕位又差 又要乜都無得較 我女朋友坐左都話垃圾

係
好彩當時無貪平

係果張 其實 比我坐 我一定都接受唔到 日日坐開自己果張 一定有比較

但佢唔係成日用 好過坐飯椅咁解

同埋要係台灣果邊買 有d 牌子唔熟

一陣放工去佐敦間IFCO 試下先

咁我都係放工返去坐下啫
又唔係坐黎開工

我係呢間買佐elite. 荃灣有show room

呢到好有邪教FEEL
一貼賽車樣既椅一定屌你又熱又柒
一講平D 又屌你要對自己好D 比5 6千蚊買張好D啦

個個POST 係咁都唔知點討論, 咩都叫你買TOP MODEL 真係玩曬
小弟日日起公司都坐緊AERON 同LEAP 係真係書服既但未至於佢要值7 8千蚊唯一選擇咁

我自己覺得最緊要FIT 自己, 肥既人個PAT 位要夠大, 手枕可以控制到高低前後咁已經好夠
唔一定要迫自己課張好撚貴既, 有閒錢先啦

利申近排課左EMBODY, 老實係正但唔值皮幾野, 貪佢DESIGN 令咋

賽車椅真係熱到仆街喎 坐過幾張都係
同埋唔係要推買到7,8k,皮幾野以上
3千幾已經有好好坐

但一千你想買d咩 不如買張餐椅係屋企坐啦

我成人叫人買實惠張肺椅WO,
千幾蚊又舒服

坐住先囉

我自問買過好多電腦椅
亦係會長時間坐係電腦面前
個人對嗰啲賽車椅係有最差嘅感受／回憶
張櫈包住人嘅身體冚得嚟
又會座得好唔舒服，又熱又焗，周身俾嘢銀住咁款
我唔係真係去賽車，需要保護身體於撞擊時減少傷害
我只係靜靜地坐喺電腦面前用電腦
啲皮又好快會化開爛開
herman miller 的確係好貴
唔係人人負擔得起
但係用料靚，設計手工好，唔馬虎，好多細節位佢哋係做得好好
用落自然就會發現
雖然鹹魚青菜，各有所好
我好少極度唔建議人用一件嘢
不過嗰啲賽車椅
想買嗰個，真係要三思

一年貨仔個頭枕就無左
自己黎又裝衰左 一開始應該對唔岩啞 搞到入邊爛左
一直都用兩用就鬆 最近仲用爛埋

請教下可以點分

平一兩成

Ergohuman XX標準版 係支那版
其他都唔係

而家就係坐緊 耐左好似唔舒服同腰骨痛
如果換 ergo human 會唔會爽好多

其實坐耐適應左咪又硬係好似唔舒服咁

姐係我買ergo都係咁 ？

其實親自去試左先買好過上網睇 個個人個身體個感覺都唔同
試坐完再買就最穩陣

邊到買ergohuman 最抵?見好多人提ifco.
呢間ok?

香港既標準版係支那版 介意既就買精英版以上

比得起錢不如去元朗執張真recaro 自己買支架底盤轆果d自己裝上去

絕對OK 我都係IFCO買
琴日送到 好撚正

邊張最抵屌?
ERGOHUMAN PLUS (精英版)?

我係買精英版 我覺得係最抵買
坐左一日已經好撚鐘意佢
向後挨跟住lock實之後同攤係床一樣咁舒服

痴線佬

不過我都係咁話

我見living wisdom 精英版平過ifco
是咪大陸貨黎 有冇咩分別

我都有上呢間睇 佢係平啲 但佢間野好似好up dup咁
同埋佢得三年保養 我自己認為一張椅3年後開始會出大小問題 所以呢樣野對我好大影響

我番屋企再上番佢地個網睇 見到佢地淨係接受銀行過數 仲要比訂先
我諗都唔諗就上IFCO落單
唔知佢生存係咩年代

有冇人買過herman miller
Office 坐過幾好坐

岩岩買左張embody,有怪聲，叫左師傅黎睇

真心好坐

邊張先

坐左唔知有冇兩年
升降壞
個轆都唔順

算係咁啦
千幾蚊真係舒服既
不過就小心啲坐啦
一分錢一分貨

其實我想知呢啲高級櫈點樣買

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

有網格個隻
之前跟住個說明書search 過一次
其實連牌子名都唔記得
點知出名到就咁search office chair 加個h 字母就己經搵到

實惠啲垃圾 全部都賣得貴又唔好坐
中過伏以後唔會買

去posh專門店 中環同灣仔
地鋪黎 有得試坐

買咗張herman miller 條腰無乜點痛過
唔知關唔關事

乜嘢怪聲？我都剛買左張embody mercer料

上網睇真d ergohuman 係made in china

邊度有得睇

壓落座椅度有卡卡聲, 上網睇過有d鬼佬都係咁, HM換過張新既俾佢地

而且挨後回返前果下都有聲，總之我成張椅鬆鬆地咁
希望12年保唔好第1日已經乜都話唔包

全部都係 但中國版同台灣版設計用料會有唔同

我果張都會有 不過我人重 覺得正常使用都會有聲 同埋先用左3年 真係有咩大問題到時先 再 call人睇

坐落去有聲我理解，始終有彈弓
但見鬼佬都話有問題而可以換過張新所以問

但我挨返前過下聲明顯有問題，門市冇呢下聲
個聲係膠撞膠明顯[拍]一聲，好響

師傅上黎睇左話換張新比我

係咪同淘寶一樣貨源？ 搵過Ergonor 係一樣款

之前有巴打SHARE過

見成個po都係ergohuman
尋日上網睇完之後
朝早 去左showroom 試.
反而ergohuman我覺得唔好坐
試完之後買左個唔出名韓國牌子
巴絲們買之前去坐下先

真係建議買前要試坐
事關千幾蚊買張野唔好咁草率

係 剛搬屋想換過張新
試完岩feel就俾左錢
希望無買錯

係咪2千幾蚊? 記唔記得叫咩名?

咩牌子 試坐下先

去POSH 買EMBODY 送去天水圍會唔會比人笑

會，所以我叫佢送去間鋪再自己推返屋企

認真?

沿路仲有港女想我車埋佢

原來ROYAL 級櫈唔比住天水圍既人買

睇左embody同ergohuman elite，覺得ergohuman好似多功能d，embody無headrest同footrest, 但兩張都未坐過，見有間3千尾好似都幾抵

你去試坐下先再講
兩個牌子level唔同

embody royal 級你拎黎比?

想問下佢係貴在邊到？爬完文覺得好似兩張都好好咁，係產地問題。embody係邊到造？

今日想去試，但係兩間都收7點

唔係比打工仔買的

琴日買左Ergohuman 標準版3599

係邊買

真心問
呢張櫈點搞到？
有興趣

bride 的話佢有出兩隻叫multicaster 嘅架，一款專門插佢啲真桶椅

屌 posh做緊discount
embody 9折 下星期仆去買 好彩上個月未買

山林道有間soliss, d椅幾好坐，價錢又平d，你可以試下

推薦左好幾個朋友多話好

之前巴打話天后夜冷店星期六開唔開
同埋唔記得咗邊條街 上年睇咗post 1 太耐唔記得咗

佐敦ifco

有現貨？

好似係清風街

好多都有9折

有冇話邊間好d?
想買張steelcase

有利行
自己google 下地址 一張好撚重
可以叫 van仔送走

我去完ifco 去左呢間 佢搞緊promote 有平

ifco ergohuman 有無折
soliss呢間賣既係咪大陸既人體工學椅？

好似有 但我試完之後唔鐘意ergohuman

開

No
要等兩星期

聽個fd講好似全部都係支那野黎

睇你點定義支那野

有冇人係呢間買過

精英版都係3888
IFXX賣4499
平成600,唔知有冇伏

前幾頁有講呢間野 你搵搵
大家都係支那版 3年同5年保養

我問過ifxx 佢要3年包零件 後兩年只包檢查 應該一樣
我追post話精英版以上都係台灣制 但係我問ifxx都話全部中國制 究竟邊度先有台灣制

前面有巴打係生活xx買左 不過除左佢係平 唔知有冇伏

其實全部都中國制 不過同一個版本係台灣/中國賣係有d唔同，質料都唔同

原來有巴打諗呢間
我買ergohuman之前都有睇呢間 生活xx好似話佢d網布係台灣野 所以平咁多
IFXX係美帝MATREX野 襟用好多

我果次問佢地 話精英版以上係台灣版喎

我買佐呢張。年半無問題 zebra mesh 夏天好正

乜仲有咁多款
唔係得中國制同台灣制？

我係佐敦問 有個女人 我問佢張豪華版邊度整 佢又話中國 你地買果時有冇包裝寫住？

d箱同其他野我叫師傅幫我掉埋佢 唔知有冇寫

年半邊有咁快出問題

不過瘦仔應該無問題既 肥d就難講
台灣網布我諗3年差唔多

點會有人仲諗呢間垃圾
個網廢到好似20年前咁
又得3年保養
無得網上比錢 勁無保障
岩岩睇巴打講原來網布仲要係台灣野

其實ifxx同3年保冇咩分別
後尾兩年唔包零件
不過呢間平咁多 唔知伏唔伏

理9得佢邊度制呀
都差唔多架啦

Aeron都MIC啦，QC做足問題唔大
唔要MIC咪Embody, Contessa囉

Herman Miller 做緊9折優惠
仲有M$鍵盤送

Aeron做緊幾錢？想去出返張

正呀

門市買應該仲有少少水位減

Ikea $500

有無2000左右既推介

呢個價位唔上唔落
急用既就實惠牛肺 唔急用既建議儲多少少一步到位

IKEA 1990個張呢

我覺得
如果想買平嘅
Ikea 係一個唔錯選擇
就算有啲係幾百蚊嘅
性價比我認為都係算高
唔會好襟用
不過都尚算坐得舒服同唔會危害臀部
不妨去試座一下

Aeron 同Embody 點揀好？

如果你係指MARKUS.. 我建議真係有平買平算
呢張野垃圾到一個點

3000$左右 有冇好推介呢

比多少少買ergohuman
唔想既就上去IFCO直接叫個sell屎介紹

上面講到ergohuman 既布好似幾年玩完咁 心思思想買embody

岩坐ergohuman唔代表岩坐embody

你試坐下先啦
我自己試完ergohuman覺得麻麻

椅真係幾好做
市場上information唔多，又咁個人
求其幾百蚊大陸椅都可以賣到2000

同意 貴未必好 最緊要試完 岩自己心水

係Ergohuman上面啪返夠本囉

上ifco試坐完
Ergohuman elite 個腰位好鬼頂
搞到腰上小小完全掂唔到椅背
有無其他推介

我前幾日問有冇Elite版試坐 佢話最後陳列品都比個學生買走埋
短期內兩邊都無得試
你係咪坐錯櫈呀

買過張omsi黎當電腦椅, 因為果時好少坐正用電腦, 都係挨係度睇片多

但根本冇乜用, d皮又焗好熱, 開冷氣都覺得焗
好少開按摩功能, 按15分鐘都好夠, 成套戲keep住按根本多餘

最後推埋間房一二邊俾隻貓坐，而家仲dom埋出廳

要貼背一係雙背椅一係embody

未坐過牛肺
比你地講到好想去試下係咪真係咁掂

下，佢同我講plus先無喎
叫我坐住elite
仲話2張差唔多
佢唔會水9我掛

之前跟大隊去天后買左steelcase leapv2，覺得好正。但屋企用想有頭枕
有無咩好推介

之前你地po有張成萬蚊既牛肺係咩黎？

呢張有無人買過

好似係Plus再細分為Elite同Luxury版 好似係
佢覆我話兩邊都有齊哂豪華同標準 係無哂精英版喎
不過佢又真係話精英版同豪華版個感覺差唔多

佢同我講精英版比個學生買左 冇得試坐
下星期有貨

淘寶幾百蚊人仔點睇

買左精英版 ?

係

先試Aeron再試撚完Ergohuman豪華版
真係接受唔到Ergohuman

點解咁講

仲有咩?
之前去搵連v1都冇晒

睇中呢個 個扶手位可以伸直 慳返好多位

淘寶啲電競椅1000內有冇正常唔會爆炸凳

無啦
上年年中買架

請問ergohuman elite 版係咪比Standard版細少少，我個位置比較細啲. 上ifco網睇好似係長闊都係細啲啲

同感
級數唔到
ergohuman個手柄好雞
網面唔夠aeron好

買呢d不如屌實惠牛肺算啦

你椅背後面有冇較岩位？
正常唔會完全掂唔到

屌 實惠果d咪又係大陸雜牌貨

始終價錢有分別 好難2張比較既

Posh 係咪做緊sale?? 想去試下張embody

我都無呢個問題

不過正常人做野無留意自己坐姿果時會挨前
其實咁樣係錯 要向後挨貼住椅背先為之正確

咁又唔同.. 實惠賣左假設有問題都叫有間大公司比你追
實惠唔會自己捉老鼠入米缸既

係呀 基本都9折
唔知仲有無平多啲
想買張aeron/sayl

PewDiePie: Just $399 ✨

月頭買左85折

我唯有去試多次

鐘意前傾可以aeron

想有頭枕呀

Aeron有副廠加

hmmmmm

咁多年最盡好似得85折
同埋越遲買越貴

就算用公司拎 水位都好少
除非你買好多張
越遲買越貴 呢樣真

副廠頭枕邊間好

點解咁耐以黎得一個巴打講過台灣做既elegant 電腦椅？
張M831望落同ergohuman 一樣先2780

望落一樣
扶手淨係可以較高低已經好唔舒服 椅背又無得高低 椅背支架睇落又無ergohuman咁穩陣
仲叫價咁高
差好遠喎清

85折係咪做完？我尋日去問得9折

其實我買時個sales都係話得9折,我都係R下R下先攞到個85折

除左都係網椅外我揾唔到elegant M831同ergohuman椅嘅設計外型係相似的,反而我見大陸嘅網椅真係抄得好鬼勁

我聽朋友講Embody 幾好坐 佢係Online 買有野送，但retail 好似無

有啲野想問你，可唔可以留tg 問？驚sales睇到

你地用電腦個陣會唔會個背都貼晒張椅個人個後？
定都係坐直，條腰比張椅頂住就ok?

成個背貼住張椅

最近係日本城坐過一張，699, 都幾好坐

有無圖

ergohuman elite 版用左2日都滿意
但硬係覺得個頸枕有D阻頂唔知點咁
你地會唔會折左佢唔用?

我見二手aeron貴steelcase leap二千蚊
有冇巴打比較過, aeron真係好坐好多？

唔會喎 平時攰 一向後攤條頸有野墊勁舒服
同埋我有時要挨到最後再鎖實佢黎恰下 所以個頸枕好重要

巴打係邊間買?

門口嘅闊度只有54cm左右
係咪大部分人體工學電腦櫈/椅都放唔入
見好多果種櫈/椅嘅腳架直徑都起碼68cm起跳

個腳架可以轉 應該問題不大
再唔係叫師傅入房先砌咪得

通常都係散件入屋再砌 唔洗擔心

好唔好坐睇個人觀感
2千蚊主要貴在牌子

矮撚個枕我較到最低都唔岩我條頸位
係ifco 囉

貴嘢嘅話，原箱砌好，有差唔多半個人咁高嘅箱送到屋企的

而家心大心細一直係度諗緊embody,new aeron呢兩張
屋企有張ergohuman,我覺得唔係幾support到條腰
有冇咩意見??定係有其他推介

如果你想條腰 support 好啲 而且貼合身體 size 就揀 new aeron, 如果你係想全身貼哂 包著感覺就揀 embody.

比得起咁多錢咁緊係呢兩張架喇
如果唔想比咁多 可以試下Nefil 都係Ergohuman同一間公司出
我試坐過 條腰墊頂好多 反而我覺得太頂我唔鐘意

咁聽落好似embody適合我多啲,POSH係唔係有得試坐?

可以試呀，embody 有齊3隻布料試

有啊 但online 買好似有 discount

去了網站看, 比ENJOY 及ERGOHUMAN 個價差不多, 比我棟當然棟ENJOY 及ERGOHUMAN 啦, 始終大品牌

embody 你都比得起舊錢

我都係咁話 如果比得起萬幾蚊真係唔洗考慮咁多
係我地呢D窮L先要諗Ergohuman邊隻版抵邊隻版好

香港機埸果張性價比高，好似2k

想問下 呢隻係唔係 香港最普通果隻版本?

幫囡囡睇緊

呢隻係香港既標準版

呢隻問過果邊 9500台幣都有

但依隻同 豪華版(單桿版？)

係好似差個 扶手可以左右調 同埋 個 向後角度差dd?

下次睇埋 pro版 (定plus 版) 全鋁背果隻

買左embody今日運到
個背真係support得好足

我本來約咗下個月8號送，結果早幾日打嚟話今日送嚟 仲研究緊點set 先適合自己

我去左posh試左幾張
個sales教既
首先坐落去 個人放心向後埃
如果覺得後面太重或太輕 就扭下面升降果條棍調整張椅既承托力
如果你本身比較大份 就扭右後果條棍令到後面d骨軟少少 瘦底一般set硬d直d
左後果塊葉 一般都set到唔lock椅背 因為要椅既設計就係要你向後埃 lock實佢就廢左其他功能
最後坐果個長度 要留返膝頭哥zip得落3隻手指位

感謝巴打解答，我鍾意少少硬身同少後埃，不過就算點set都好貼背 可以set 到啱自己為止

買左張contessa 2 都唔錯架

有無相可以望下？
Contessa我本來都好有興趣

想知近來天后有冇荀野？leap果d
其實自己唔太鍾意headrest

leap 有利行要2280，比起年半前貴左一倍，感覺好唔抵，寧願買新leap

我問左老細 佢話之前係leap v1來
依家入既係v2
我唔知原價相差幾多
不過2000頭買到新淨v2都幾ok
同埋老闆好人 所以連格價都費事

係咪好似打手呢
其實我只係顧客

你咁講我又唔知買新定舊好

如果買think分別大唔大?
搵到間$1100左右, 望過都幾新淨

我可以坐上面打全日機，條腰完全冇壓力
會坐到唔知時間

我自己無試過v1, 不過試左幾張，差在未試H字頭果個牌子，不過貴好多
都係steelcase呢張最舒服
拎左番來坐足一日都一樣舒服
同埋我鍾意佢無頭枕
今次淨係番左3X張 自己諗

有冇可以180度平訓咁？
按摩椅太貴成萬蚊張

有冇年半前買左有利行既巴打，張leap有冇出問題?

你Taoboa 既小心會炸屎忽

冇問題

系呀，價格中，機場果然椅背有膠墊，去九龍區坐過了，但display椅背沒有膠墊唔夠support呀

坐左十年 aeron
pat pat 唔會熱到生瘡
取而代之嘅係俾蚊針

筆直2k有無介紹

夏天坐都唔會熱
但就比較硬

1k左右係咪無機會買到張舒服嘅電腦椅

上個星期去試左實惠果張牛肺 千幾蚊算係OK
不過唔係網布 同埋d料好似比較輕 應該長用唔到

急住用就買住實惠既先再儲錢
可以比多少少就上IFCO試下

喺ifco見到有幾張1k內嘅office 椅，買唔買得過

實惠個張都1500，會唔會差唔多錢有更好選擇

Ikea Markus，布料1900，皮2290
幾好坐，座墊夠大，坐蓮式咁坐都得，pan夠高，挨後複度大，訓直好抒服

呢張野.... 硬到成張木板咁 個頸枕位比巨人用..
人既頭應該向後挨 佢個枕就令到人個頭要向前挨

你個pan有無較後一格先挨落枕，最直果格係俾你坐直做野用，或者你可以較硬個彈弓唔落lock，咁咪挨得抒服囉

買左有利行既steelcase v2 ，托起個座氈會有少少郁動，有冇人都係咁

少少郁動應該合理
佢好多位會做得flexible一D
特別係座氈最前果個脷位

系機埸張enjoy 六年d 鹿已經積晒塵粒，d胶有蝕的情況，去其中一間九龍區店報價500需自己去安裝，內心說真心貴，所以現在還找緊邊間平又可以配，坐enjoy多年，都計劃幫女朋友買張enjoy 或返屋企坐，現在價格中....好似有間生活xx比較平D，求大家分享

之前都係v2呀

我之前追post果陣都係見D巴打講v1
我仲特登問老細 點解上網睇唔係呢個價
佢話係呀 上年收左幾百張 係v1來

生活xx有咩問題自己爬文啦
講撚完又講

我果張上年買，上網對翻好似係v2
上年佢v1好似980 v2千幾
我買果陣都加到1480了

咁就怪我無緣份響佢1500果陣買佢啦

我唔知生活xx乜事，可以告訴我嗎？我仲打算去依度買張椅

上次深水埗見到張可以連接落隻game個震動功能一齊震既電腦椅，不過聽sales講仲未有貨連sample都得一張

如果坐住玩biohazard

有冇啲平平地可以調節後背前後承托下腰嘅椅

上面果張冇貨，色又唔岩

巴打覺得邊隻正d

張牛肺 下腰位冇野承托 麻麻地

有ching得千零蚊筆直 千零蚊張牛肺算係咁喇

我屋企就係買左有頭枕個款牛肺 真心普通 唔係好掂

住hall 1年粗用有冇平野好介紹？

千零蚊真係難搵好野 所以我都叫清為自己條腰買好啲
坐多幾年個價值係返度

你哋推介個啲有無邊張可以“捱”後？

ifco搞緊ergohuman團購
唔擺link 自己上佢地fb睇

正常櫈張張都挨到架啦

sorry 我指瞓平

正常好少訓平 椅又唔係床 一般 幾十度 已經好夠

要個背平 dxracar 但一定唔會舒服

我只係覺得睇到都唔舒服 同埋傷腰

坐係度訓低點會對條腰好 根本呢個功能就已經係一個笑話黎

有無實用型巴打可以比到意見

可以好肯定話比你聽第二張好撚廢

點解咁講 兩隻都係咁上下類型
如果第二隻廢 咁兩隻都廢

因為第二隻買過囉, 真係好7廢
200蚊貨仔

幾錢？仲有無貨

正常

2280，唔知仲有冇貨

原來如此

有利行已經冇咁抵

多謝巴打們推介 早幾日去有利行1.5k買左張leap，真係好正

但係個扶手位唔啱我個keyboard位，一係太高一係大矮

有利行買左張aeron
個人即刻持久力高左,唔會成日坐垃圾櫈搞到腰攰

同埋扶手有得自己擰 要幾高都得

你覺唔覺個網底有d硬？
屎忽位坐耐左好酸軟

要訓咪上床訓 係要訓係張椅上面

的確同其他cushion底既櫈比係偏硬
同坐藤椅差唔多
可能因為以前日日坐中學硬板櫈坐慣唒又唔係好覺有乜問題
好處就係夏天唔開冷氣都唔會焗到屎忽出唒汗

不過aeron個人體感覺得本來就唔係強調坐得爽既櫈,而係正確姿勢下可以好持久做野既櫈
真係要坐得爽我覺得leap v2/是旦搵張有headrest既大班椅會好D

leap我都試過, 講pet pet位舒服佢好過aeron
但係aeron個網真係超涼爽
本身我都係怕熱d人, 夏天30幾度坐足一日都唔會出汗

二手aeron都係兩三千

好驚二手櫈 上手d汗同精

自己個D咪一樣唔衛生
買番去自己清潔下,驚佢爛好過

係窮啊....

今個weekend 最後幫囡囡台灣買左 ergohuman 單桿版旗艦版 (係咪叫台版？) 加腳托 同雲彩布 13000台幣

試過 humanscale ,都係屋企張embody 岩我size d

4千幾

笑死咩 呢舊野值3K

你指張humanscale 定ergohuman?

講緊張圖果D

圖入邊 有好多類wo 有d 真係唔值3k ,aeron 3k 我買多2張阿

我上年十一月買
今日個椅背個網爆左
老實係好舒服，我見我home office 成日用
窮撚都決定買呢張，腰骨真係無再痛
打上去問保養，佢話舊既貨有呢個問題
保養期係免費個椅背換比我
我問我好彩係保養期内爆，如果過左保養點計
佢話換貨800，師父整300，total 1100
我咁貴買張椅，結果得一年貨仔都無
而家好驚坐位個網爆

網都咁易爆

想問下咁多位巴打，網椅係咪一定得幾年貨仔
唉好灰，好撚窮都決定對自己身體好啲買張4000既椅
一年都未就爛，好彩就話保養未過
而家好驚過左保養又爆，Sinomax 得一年保
如果係咁都唔知買張新好定搵佢地換好
換連埋師父費要成1000
我130磅唔算重都爆
同埋係咪就算唔爆，個坐位都會變好鬆
係的話下次唔買網椅了

係，仲要我唔重磅都爆
而家好驚到個坐位爆

睇相似係造工差

佢話係舊批貨係咁，新貨無問題
但4000蚊咁易爆真心唔開心
下次一係買啲平啲用爆就算
一係買啲長保養既

想買egrohuman,但係唔知等唔等雙十一好 定ifco買算9數

證明貴野都唔必定好用

得罪講句 求其執件平野都可以用到幾年

雙十一?
淘寶 ?

Sinomax 床褥以外既野都不了

係啊,好似平好多咁

淘寶佢中間換左唔知咩料比你 就係咁先

POSH 門市係咪有得試坐？需要預約嗎？

有無人講下升降枱 想買張

我都有諗過 睇到啲電動好似好型
但諗諗下又覺得自己會擺到成枱滿哂 升降會亂哂就無諗了

門市唔駛約

我用開佢地枕頭，我覺得好好用
張椅係我試左好多間好多張
呢張最舒服，諗住長用先咁貴都買

我而家都開始搵緊有無平靚正，如果爆左就換張平算了

升降枱 我用開 Herman Miller 張T2
比起張 Embody 我覺得唔貴而且幾好用
我個時好似係上網買有折

屋企放唔到咁大張 要訂造

屋企/房細, 升降枱就冇乜選擇
可以先睇睇實惠, ifco, hktvmall

利申: 用緊張95*52 cm嘅升降檯

巴打係邊買

香港都係得幾間鋪有賣呢個尺寸嘅現成升降檯啫, 唔駛講清楚
你睇下就會見到

ZENOX 啲椅好唔好?

梗係好野黎

所有電莖椅 都附帶技能加成 打機強幾倍 人都精神d

$3000張都只係用PU皮,買左真係除咗講恭喜都唔知講乜嘢好

有冇興趣買埋張電競枱電競地板電競冷氣電競門之類?
之後打機場場贏

公司無得換椅
有冇背墊推介

請問IFCO個D價係咪未包安裝費個D
見到你地講, 想上去試坐再買

SORRY, 睇到了, 自膠

見好多人講 ERGOHUMAN S (單桿標準版)
有無巴打分享下

Ergohuman最平果款 無乜特別 設計同Plus少少唔同
比得起寧願直接上精英版會最好 差果少少

差唔多價位有無邊隻推介

香港賣既 elite 同 單桿標準版 實際差d 咩？ (設計應該係隻腳 同 後背鋼果度)

個背可調都係45度？

呢張係香港賣緊既單桿標準版

呢個係香港賣緊既Elite

利申好似係

香港plus 豪華版 (全鋼背) 就應該= 豪優第2條link

就好似如果睇返ifco

而香港既 plus (精英版) (我估香港最多人買依隻 ,姐係plus elite) 唔包腳踏

就類似 台灣豪優 單桿旗艦版

不過2者 隻腳同個背設計唔同

今日去ifco比團購錢既時候問多句係咪台灣版又話唔係,通知我比錢果個男仔又話係,都唔知信邊個好 仲要等6個星期,最後都係比左錢,希望無比人搵笨

團購? 你買邊隻版

ERGOHUMAN PLUS (精英版) - 人體工學椅
Ifco自己搞既團購黎架喎,上幾頁有講

到左拍黎睇下 同我係台灣買果張係唔係功能上一樣 團購果張好似係4k hkd?

Yes,最驚佢換左淘寶貨比人,我上淘寶買至少平佢1000

差唔多 ifco5年保 當買保養 ，我台灣買 都要2k8 得1年保

咁大間公司係度 你估ig shop咩 換淘寶貨
我前個月問過 精英版係台灣版 零件係台灣製 比大陸廠組裝包裝同送 佢係咁講

想問細張嘅櫈係唔係冇好野？想換櫈但間房真係冇乜位

我間房都好窄 岩岩淘寶試左張post 初期有巴打貼既西昊等緊送黎，連連費7百零人仔，有興趣我到時影幾張相上黎比大家笑下

係實惠買左呢張幾好坐
好彩睇左呢個post唔係就買左電競椅

呢張ifco好似都有
你睇下ifco賣緊錢同睇下實惠賣緊幾錢

我買果陣$2099 同ifco一樣

有無巴打用緊soliss 既人體工學椅？覺得點？
諗緊soliss 定 ergohuman plus

咪同呢張差唔多
仲要平你一半

Ergohuman for sure

坐落去差好遠喎清....

thx 巴打
仲諗住soliss 話用美國matrex 網布好似都ok 咁
咁去ergohuman 試下款先

網底同棉底 兩樣野黎
你會唔會話蘋果定橙 邊樣好食D

同一種網布但張櫈個設計始終唔知邊度黎
Ergohuman都算得上名牌子 係外國都有名氣同排名
所以ergohuman就實無錯
但其他款你可能都有機會搵到好野又平既 不過機率唔高咁

thx

功能上已經好大分別 我高度算係正常偏高
但係好多櫈"Long"唔到大脾 腰墊有d頂得太低
如果張櫈椅背高度同埋坐果個位無得較前後我真係坐唔到

好似好大張咁

一定細過張embody 坐落embody闊好多

好想買, 但諗緊買咩版好

香港買 買elite plus咪得 4千鬆d, 應該有 ，試左先

請問單桿標準版同精英版分別係咪多左下面個渣野?

佢d 圖好細 睇唔清楚 ，普通版果隻 個 前傾後仰 枝野 同 elite 唔同 ， 不如你到時去到問下 佢 向後角色有冇分別 ， 前前 未有單桿果隻 得30度向後， 之後單桿版就改左45度

ifco果隻 普通單桿唔知

其實 最basic果隻 有d 似 標準款(無單桿操控果隻) , basic款 枝桿應該鋼包住

elite 就 咁樣

唔小心倒瀉野整污糟左張STEELCASE
有無咩清潔教學

網布? 網布我搵水沖就得

IFCX搞緊nefil優惠 同ergohuman同廠
唔知好唔好坐 有冇ching坐過

坐左ergohuman 成個月
隻手都係好唔舒服
用電腦個陣你地會唔會放上個椅臂到？
定係折左佢直接放隻手去電腦個keyboard 位到

我ergohuman精英版 平時用電腦果陣會將個扶手升到同keyboard一樣高度 同埋將個扶手推到最前同埋推到最出 成隻手淨係手腕要郁mouse既力
打機果陣由於要大動作郁隻手 就會較到最低最入最後 唔好阻到隻手

咁整黎整去都幾煩

見到IFCO做特價個款Totti人體工學椅 $1199 , 有無巴打有試坐過O唔OK啊

我都想知

另外想知 Sihoo西昊人體工學椅 好唔好?

近排見sinomax 張電腦椅 減價 $2999 有無人用緊 感覺點？

上面IFCO果張TOTTI唔知
但sinomax果啲全部都負評

屎no max
貴又唔係特別好坐

sinomax除左床上用品其他所有野都

岩岩淘左張西昊M18 番黎，未坐過貴既電腦椅
只可以話張野係值佢６百幾人仔既，用料唔可以話好靚，但坐落正正常常，同我係實惠/ IKEA 坐既無分別。

如果屋企有位 我覺得可以試下佢2千蚊果D款，應該唔會太差。

有冇人想要電競地墊?

雙11前後唔知有無平

呢個女前世係咪俾綠帽老豆戴

ergohuman d 椅 你地點樣清潔？

想買張新電腦椅，唔要頭枕但想椅背高到可以墊頭，因為頭枕幾乎都有弧度，個頭比張椅限死左角度冇得打側張椅用電腦

除左電競椅其他都ok，最好座墊唔會太深以免對腳落唔到地

有冇咩牌子可以推薦
睇中左contessa II但問題都係個頭枕

睇下大班椅

Herman Miller Cosm 點睇

屌你正呀喂
但唔知依個高度係mid back定high back，有冇門市可以試

如果一陣經過門市幫你睇睇
High back加圖果個扶手應該至少10k

依d真係要即場試先知，如果fixable果個唔就手就一定要加錢換扶手

btw thanks

唔洗點理佢
so far咁耐淨係用濕布抺過一次

淘寶d1套2式嘅布套 包住椅背同凳pan 咁咪唔會整污糟張凳

PU皮係垃圾 完

利申買過垃圾 狗也不屌

唔係長開冷氣屎忽實熱到著火

之前果張電莖椅
我d汗整到臭哂

BTW fb睇到IFCO做緊88折優惠

熱還熱，如果好似FB咁講真係買張咁既成人size電競椅俾發緊育既細路女坐
長期坐，條腰真係唔洗要

link

budget$2000
住東涌 有無推介
擔心買完唔知點運返屋企

call 車/佢有送貨服務

東涌成日要收附加費
再唔係就話無車入 要等個幾禮拜先有
Call車會唔會好貴 未試過

call4van自己查下價
鳩查銅鑼灣去東涌240蚊，依個係假設你去清風街買二手貨

買新貨就問佢包唔包送貨啦

我張ergohuman唔知係咪網面變型, 唔係好舒服

坐咗2年

embody 依家買有冇折?

上個post見有巴打買咗contessa II, 有冇巴打用過點

開頭想買embody, 但本身坐開有headrest..
試咗embody後發覺冇咗headrest唔係好慣

contessa II 已order

ergohuman 網料係咪有分美國 matrex 網 同 zebra 網？ 有咩分別？邊隻好d?

緊係美帝野好

呢張相對上難試坐，少人買，巴打記得開箱

好, 不過要等幾個星期

我本身都考慮embody, 但實際試完冇headrest真係買唔落 同埋膊頭位冇咩承托. 如果我office用我會買embody, 但屋企想hea所以就揀咗contessa ii

我直接問台灣個邊原來zebra 都係matrex 黎 佢話仲襟d

係咁架咩
我係睇到呢張圖 睇佢咁表達好似z唔係matrex咁

我問ifco 又話zb 唔係matrex
台灣又話zb 係matrex 第二代

而家我訂左ifco

都係matrex, 不過matrex有分 一隻密洞d 一隻無咁密 前者應該硬身d

btw 我都係上次係台灣買 果陣問過豪優

豪優都係咁答我
但ifco 又話zb唔係matrex

有無類似九巴凳既背隻承托

淘寶雙11有冇咩電腦椅抵玩?

ergohuman 特價緊

有無巴打有興趣 Embody 96新
之前買多左 有興趣半價有突hkd6000放售
有3隻色
灰 藍 紅

今日走完上去一試，唔夠十分鐘我就同個姐姐講：
我要張黑色連腳踏嘅，幾時送
大嗱嗱6K呀
我真係心甘情願俾，好舒服

等分享

張ergohuman 坐左五年壞汽壓桿
之前fb 2800執左張herman aeron
上星期係amazon 買埋頭枕
訓落條頸終於有support

我想買ergohuman對扶手
你對賣唔賣

屌我有興趣,但係啱啱買左張ergohuman,一係有無人想接手 巴打最遲可以留到幾時

你係買可以留比你 我就唔上網賣

等我放左再搵你?放到我一定要

ok wtapps我啦
662#68(!

現放IFCO買ergohuman elite plus 黑色,11月1日買,$3500,可議
telegram:ergohumansell

睇唔到

66two3 6eight91

有2張以上?，還是張椅有3種色

我總共有3張

ergohuman豪華版同精英有咩分別？

豪華版後面全部都用金屬 and 個座位可以較斜度
利申：訂左連腳踏等緊送貨

巴打 我有個朋友有興趣 點聯絡你？

ifco 勁垃圾 無拿拿話倉個度無晒連腳踏款
明明上星期話岩岩番左貨，打埋俾我約送貨，但送貨時間撞晒番工，我特登由上星期等到今星期六送貨，而家先話無貨
好明顯係俾左我件貨第二個人 扮晒野話番錯貨，假到

有無d平價既推介
呢到個個都幾千一萬咁傾

NEFIL 仲舒服d, 承托力多D
你有冇試坐

利申: 人人感覺唔同

無
試完果張嘢我覺得夠晒

前排特價買咗成半個月都未有貨
等到𠵱家雙11個價再平咗 都仲未出貨

唔係呢D價位, 根本唔使睇

永遠blacklist 呢間野
之後就算再要買我特登台灣訂番黎自己砌算數

咁就算啦
坐完NEFIL之後, 覺得ERGOHUMAN係玩具椅

苦海無涯 買完好斬手

E-Blue Auroza Lighting Gaming Chair 用左幾年都係咁實淨

我原先就係想買ergohuman, 坐完之後再試下其他比較下
就發現nefil 先係正野, 之後就買左nefil

唔知點解IFCO 主力sell ergohuman, 可能因為profut margin高啦

sales 緊係睇錢做人
ergohuman 坐左幾年
講真有d 唔值呢個價
張椅有d 位設計唔夠好 關接位有d鬆同有d小毛病
樓上6k 有embody 真係正
我老闆坐緊

embody 我覺得office坐ok~
屋企想hea d冇頭枕真係唔掂.

的確 番到屋企都累到仆累
張櫈有得挨住半訓係超舒服

posh有Cosm試未

我都係咁 屌。話要下星期

2手 1000蚊收左張豪華版 office開心仲用中

好平
不過二手。。

前一兩個星期係清風街收咗張Leap V2
唔知係咪老細有mon post定太多人睇完去買，貴咗勁多
但坐過真係最正係佢
第一次去個陣有個女仔call車運走張v2,唔知係咪絲打

我又麻麻地頸枕
我依家其實都好少坐Embody
鐘意坐張Cab 413 多d

點解個個都好似喺 IFCO deco 買
我見Living Wisdom好似平啲 定係有伏

想買Ergohuman精英版

清風街買左張aeron
老細一黎就問:你又係睇網上討論區黎架?

清風街aeron chair 賣緊幾錢

一手 香港價錢 精英版要成4500 其實都幾貴

台灣先係3000蚊

台灣豪華版連腳踏先4千幾
支持唔去ifco 買

二手condition係點？

我買果張 精英版 連腳踏 3千2

咁抵
不過如果精英版運埋番黎hk 應該就無咁抵，個difference 細d
巴打用邊間運？

無運 因為我買係台灣用

咁平靚正啦

網面正正常常 升降訓低都順暢
後邊邊框位有花有痕
腰墊有裂 比我拆左唔用
貪佢手較位係啪落去固定

3xxx,唔係成日有,abc size同價

你地講到IFCO咁 我仲諗住星期6 去買返張WO

巴打想約完送貨又再同你講原來無貨要delay 既就去ifco 啦
我之前問過台灣豪華版連腳踏4千幾，代運黎hk 先5千幾
我諗住都係費時煩先ifco 買
頂佢而家瘋狂delay
巴打講真直接台灣買or taobao 好過 唔駛貪保養，用得幾年真係爛左講真都直接買新好過啦其實

仲未打比你送貨

我都係

未啦
原本話下星期
跟住再打黎話下星期都未必得，話盡快
都唔知幾時先打黎約送貨

巴打星期六唔好去ifco 喇 佢地應該咪又係台灣度訂
直接自己買好過啦
你ifco 買起碼要等佢送晒貨俾我地先 你等得可以繼續等

e......我上網糸依度買enjoy一星期內攪掂送貨，服務回復好，送東涌加少少$

上面等緊ifco送貨既不如退貨買我果張算喇,我急放可以再平d比你地

咁啱佢地好賣無貨，我公司早幾年同佢地買Ergohuman, 今曰買，2-3曰送貨，佢地有個男sales解釋得好好

Ergohuman S 同 plus 係咪爭好遠？

佢既s 雖然叫單桿標準版 但上佢網睇福圖唔係單桿果隻黎 姐係台灣pchome 賣開果隻

同一般單桿 係差在 仰後角度差少少 同埋操控方便lo

ifco 賣緊3599
pc home賣1萬台幣
豪優我都問過就好似9000

HM embody 同steelcase gesture 比邊個好d? 樓上6k embody 好吸引

依方面我早幾年有比較過，亦去過北角及佐敦試坐過
Ergohuman S 坐下去感覺是有少少同Ergohuman plus不同，唔知點講唔同但分別唔大都是舒服。至於提下elite 版同Ergohuman plus坐下去又差不多，elite 同plus仰後角度是一樣的，所以三個版本個人認為感覺是差不多.

現在淘寶都有得賣正貨（保友），但計埋運費，同香港買差不多價

IFCO
生活智庫
易購椅
Officelink

以上價錢都唔同，大家可以去比較一下價格才決定購買

多謝樓上咁多位，試坐下先，見 plus 又有分豪華版精英版

最後買左S...

早買早享受

送貨未，師兄可以分享一下

未,唔知幾時

想問下,好坐果D電腦椅有冇人可以list out d brand出黎

12月果陣想去買,但唔知有邊D Brand (唔係要電競椅)

ifco折上折果陣買 要等到12月尾先有貨 不過我又唔太急就由佢

痴線

一定係去清風街 買張一萬蚊都唔貴既電腦椅

我朋友星期二online去易購椅訂色銀白网，已經收到貨

ebuychair易購椅買Ergohuman 連送貨運費，平過淘寶，賺包安裝費，朋友說外箱好似洗衣機咁大

個背一舊過 真係唔細得去邊

之前問過淘寶集運淨運費三百幾

請問想細張少少既話有咩選擇

啱啱訂咗riola r
感覺同ergohuman 一模一樣平一半

試下push下

想請教2000蚊內有冇都好坐既牌子/MODEL推介?
真係冇咩BUDGET

最平幾多

Pm我

有意
tg: socoolman

全新便宜

今日行過清風街，順路睇下果幾間夜冷有咩好野，見到有張紅色Leap2都幾新淨但差不多要二千蚊，唔知係咪比連登仔推介得多，Leap2好似加哂價

印象之前應該做開Leap1, 2好似係貴D.

Enjoy金桌椅附腰墊

清風街貴撚哂啦 冇左種超抵ge感覺

Leap 1 仲有冇，係咪都已經千幾

去free max買左呢張

Aeron 同Embody係咪加哂價？

Cosm Chair Hk個價好撚進取

貴老美成倍，真係傻左

集運/轉運啦咁 之前計fedex都係千幾蚊

加成點？

Aeron 11335
Embody 13059
不過有15% off

High-Back Cosm Chair
做13680 貴撚過Embody

萬象行依張點睇 ? 好唔好得過幾百蚊taobao

NEFIL有冇一款係有腳踏?

有隻納米網即係點
正好多?
萬象行D野質素O唔OK

有，你想訂腳踏？

想聽日去試坐下

Nefil我之前都想訂，但是要等4-6星期

咁耐

你可以去試坐先，之後比較下IFCO 生活智庫 易購椅比較一下，whatsapp 問下訂貨要幾耐，我印象中生活智庫訂貨期糸最短

火炭好遠，Jordan 有冇得試
Btw謝巴打手

別客氣

v2我上年買1380

想問有冇人去IFCO訂左貨話12月收貨
有貨未

你訂咗可以打去問問，現在都月中了

embody 有8折月，計返都ok

係邊度買？

公司昨晚安裝依款入門版人體工學椅，幾舊水貨仔，夠慳位

淘寶

點睇enjoy?

高大肥仔買左f3a，感覺好舒服。

千幾銀買張垃圾電莖椅不如正正經經買張入門級韓仔網面工學椅好過

利申ERGOHUMAN

比多小小

利申公司訂咗20張配色的

aeron都成3千

廋人久坐可以，始終進囗網面透氣好

個人覺得aeron條腰舒服d

599包安裝坐一二年都抵呀

呢張好似好d

Enjoy 隻布係美國野 好似幾滑

張contessa ii聽日終於有.
11月1落訂

2080買入亨受中，買附腰墊版本最好的背部支撑

3k5係ifco買左
坐耐左唔覺有咩唔同 但一坐返地垃圾就知分鐘係邊

換左鋼骨要4k 幾

個人覺得呢張屋企用真係完勝embody 呢張個腰托一坐落去就好爽.

embody 反已support 唔都膊位好似冇咁舒服.

頭枕正唔正

正. 大頭枕個頭可以點擺都得

好吸引

好貴下

之前坐ergohuman 坐到腰痛先轉

貼背之選，但依款大貴了，如果貼背enjoy, Nefil ，雙背椅也可以考慮

我依家都搵緊ergohuman點坐會舒服d
本身條腰緊到痛，坐落去繼續痛

正常背墊係要放尾龍骨對上小小，定係要再高d

有咩牌子推薦?

embody 不二之選

諗緊 ERGOHUMAN S 單桿標準版 定係 精英版 好

精英版藍網醒神

巴打幾高?

屌你老母ergohuman拆撚左個頭枕之後好坐幾撚多
個頭枕係突出形，變左你打直坐的話佢係會將你個頭推得前過個肩，變相你上半身根本訓唔到入背墊
拆完之後上半身可以放入背墊，條腰又大大舊咁托住，幾爽

睇到你地話幾千蚊買張人體工學櫈都可以話唔舒服都幾好笑
咁如買張一兩千蚊的電腦櫈有咩分別

想細張啲既有猜咩選擇?

呢2張有咩係特別唔同

看這條link下面有比較表

173

我同你差唔多高但唔覺embody托唔到膊位

唔識講, 總知contessa ii可以包晒成個背, 加埋headrest就可以去到頭.
embody包唔到成個背, 兩邊膊位冇乜support, 但embody個seat位就大d闊d
個人黎講contessa ii坐得爽d, 始終屋企用, 有head rest點都好d, 但得5年保.

會唔會係MH唔想你瞓落去hea

無錯 embody張櫈唔係預你訓落去
只係拎黎坐

所以我一開始咪講係屋企用.

買左手riola

巴打想問香港邊度有得訂同試

google okamura hk 就搵到

有8折咁多咩？我見得85折

想問下賣晒未

上ifco 睇enjoy 普通版$2199
幾岩budget
巴打們點睇? 或者有無d 差唔多價錢可以介紹?

手足們想問下依兩個網ergohuman除咗價錢仲有冇分別

腳托

係ebuychair要加錢但都平過ifco好多

ifco間野一直都賣貴

貴成千蚊
唯一好既係有門市可以試坐

沒有分別

請問第六點係咪即係個背隻位?

我買左另一張，so far 好好無再腰痛，千元都叫有選擇唔洗下下幾千成皮

this?

想問最後有冇揀岩款?我都係想換張細啲既櫈,間房冇乜位

請問巴打有無去第二度試坐完上EBUY買?

ebuy舖頭係邊

呢張? 申利，同你一樣位唔夠，打算呢張

之前用IKEA
換左ergo 冇再腰痛

試左先啦
呢d櫈真係唔好上網見到就買 個個人體型唔同

其實呢，我上過 ifco，類似嘅都試唔少，唔係最好，咪一般水平囉，點都好過自己屋企張實惠嫁啦，鬼唔知買張最舒服咩，放得落先得嫁

呢張睇落都得，如果呎吋無錯的話

都係果句啦
如果未試過就買 好大機會唔啱坐

話又說回頭，其實香港都好似無乜地方可以試，試過最舒服係牛肺，但唔敢買嘅原因係如果放唔落點算 ，唉，其實另一個方案係大執屋企啲家俬，但家人防礙中 ，講到底咁嘅情況得要選擇了 ，所以我依家都唔打算買太貴，慢慢試下睇下點。

度好哂你可以擺既位既size, 直接話比人知你個size睇下人地介紹咩比你會好D

度左啦，咪無乜選擇囉，embody 可以直接out了，ergo 好似勉強得但好危險，freemax 都上過去，唔差嘅，但唔夠ergo好座，而且基本上都大張啲，問過下啲sell屎，大嘅人體工學椅都咁上下了，所以我都半放棄了，現在係打算揾張網背加升降扶手算 ，其實仲有咩地方可以試?

巴打係邊試?

Herman Miller 加左價，一張加左差不多一千

ebuy地址係邊

Herman Miller真係年年加價
早買早享受,遲買on99

又加？ 早排聖誕 官方網 先有一日8折 balance料12k 到

同我幾年前買差唔多價

舖頭都冇 唔怪得上面簡體字大陸仔打手咁落力
child登仔口裡對支那公司說不 身體卻很誠實

免费送货

得一日8折？ 我錯過了

呢間買最平?

最入門係咪實惠牛肺凳
之後係enjoy,標準版ergohuman,然後就elite?

其實幫襯下呢啲有門市啦，佢地摺哂以後要係邊到試

係，牛肺真係好坐

唔係張張都係 係ikea坐過一張勁唔舒服
實惠果張牛肺就真係舒服 不過成張野用料感覺好快爛

ikea 有牛肺咩? ikea啲櫈好on9，連升降扶手啲基本野都無

實惠張張電腦椅升晒價, 早買早享受

呢張牛肺椅幾錢?
定買enjoy 會好d?

打手係度死hardsell真係好撚核突

請問ergohuman 有冇官方網站
我chat ebuychair 佢比左呢條link我

台灣網址 但地址喺廣東
堅唔堅

想買embody 想問下係咪剩係有得上網買？
追左陣post好似話節日會有折
咁其實係咪等新年先入會好啲 ？

你咁樣叫上面果班ebuychair同事 情何以堪

咁我寧願比貴少少去ifco買

笑撚左
人地免费送货呀 舖頭都冇 check到係淘寶料都唔知點追

台灣 我只係知 豪優， 台灣有門市 ，我都買過一張 萬3台幣 (類似香港賣既elite plus 不過我加左腳踏)

但我買黎放係台灣用

我個fd買果張enjoy都係呢間聯友家具

佢係ifco買

ifco囉 ，仲可以上去試下先

直接walkin試岩問佢有冇8折
之前買上網同間鋪都寫85折
傾多陣佢話俾8折

walkin 係posh？

啲墊薄撚到

係 HM 12年保 除返開 正常價錢喇

唔該巴打
係呀 我都係貪佢12年保 一步到位又唔洗煩

要比萬幾買張椅用成1年 好多人過唔到心理關口

但好多人成皮野 買部電話用 2 3 年又ok

雖則 電話用緊時間好長， 但好既椅 對於條腰都好重要

認同
鞋 櫈 食 影響到身體既都唔會貪平

係實惠買左OLYMPIA Rioli-M 有D券減下 減完2千4埋單

用咩劵

用咩卷呀 我係實惠淨係見2999 同埋要夠3000先可以減300 埋單都要2699

信用卡送個d
申請完 到時cut 左佢

係咪呢張 2079$有

好彩琴日冇買到差一日平成千

另外有冇人試過淘ergohuman落黎？我見連埋運費S 版大約26xx港紙到搞掂 係要自己裝果下麻煩

我屌 貴左4百

最後去咗ifco買

有無巴打無試過就直接買ergohuman

dxracer 用左8年, 感覺良好

2079買左rioli m等緊送貨再比包膠

變番 2999 了

想買 電腦椅 又可以收起/降低 扶手

可以彈結他

巴絲們有好介紹呢

rioli係ifco買好似平D
唔計上面巴打果d實惠優惠既話

我上年雙11喺tb買 ergohuman elite 連運4200 跟埋腳架 無記錯既IFCO都係大陸水貨 一樣連腳架既當時佢報我5000幾

證據呢

條link入面咪有大陸版同台版既分別囉 ifco個webpage入面自己睇相啦 最明顯係個腳架同椅背個金屬支架

ergohuman 行貨好似得office link 自己google睇相

個網條友似鳩up多

個網條友講既中國版同台灣版，似係台灣官網上面既111豪華小單桿同單桿既分別喳喎。。
利申唔識

IFCO有台版賣架 叫ergohuman 111 無寫111嗰啲係大劣野來

反正 香港賣既elite plus 版本，大約=台灣豪優既 單桿旗艦版

香港賣既 單桿標準版 = 台灣豪優既 豪華小單桿

請問IFCO賣既係咪一定係台版

IFCO入面D相個背隻係中國版

香港賣果d 其實應該都係中國版 台灣賣果d 得一年保

其實應該都係咁用

咁就代表係水貨，無保？

IFCO嗰陣同我講係佢幫手寄返大陸保 不過呢啲櫈坐爛直接換啦 仲保乜鬼

下寄返大陸保？ 佢有師傅上門幫我換件喎

佢嗰時係咁同我講 所以先去咗tb買...

保5年
頭3年IFCO包零件包同包師傅上門整
之後個2年唔包零件(即係要自己俾錢), 只包幫你訂零件同師傅上門整

我係去佐敦嗰邊睇 佢係咁同我講

$1000左右有冇推介